% !TEX encoding = UTF-8
% !TEX root = vorlage.tex
%% Erstellt die Titelseite für die LEN-Aufgaben
%% 
%% 2010/11/30 Ferdinand Schwenk
\title{Spice-Aufgabe WS 15/16}
% ------------------------------------------------------------------------------
% Die Informationen in diesem Bereich bitte nicht aendern
\titlehead{%
  \begin{tabularx}{\linewidth}{|>{\centering\arraybackslash}X|>{\centering\arraybackslash}X|}%
    \hline%
    \multicolumn{2}{|c|}{\large Karlsruher Institut f\"ur Technologie} \\
    \multicolumn{2}{|c|}{\large \textbf{Institut f\"ur Biomedizinische Technik}} \\ \hline
    Prof. Dr. rer. nat. O. D\"ossel & M. Sc. M. Kircher \\ & Dipl. Ing. J. Schmid\\
    \scriptsize Kaiserstr. 12 / Geb. 30.33 & \scriptsize Kaiserstr. 12 / Geb. 30.33 \\
    \scriptsize Tel.: 0721 / 608-42650 & \scriptsize Tel.: 0721 / 608-2751 \\
    \hline %
  \end{tabularx}%
}
\subject{Lineare Elektrische Netze}
\date{  }
\publishers{
\raggedright
\normalsize{\underline{Angaben zur Bearbeitung der Aufgaben:}\vspace{0.2cm}\\ 
Die Aufgaben m\"ussen selbstst\"andig und ohne fremde Hilfe bearbeitet werden.\vspace{0.2cm}\\
Der L\"osungsweg muss vollst\"andig angegeben und nachvollziehbar sein! Dokumentieren Sie Ihre \"Uberlegungen, geben Sie erl\"auternde Kommentare!\vspace{0.2cm}\\
Die maximale Punktzahl dieser Aufgabe entspricht 3\% der Gesamtpunktzahl der Endnote im Fach Lineare Elektrische Netze.\\
\vspace{0.8cm}
\textbf{Eidesstattliche Erkl\"arung}\\
\vspace{0.2cm}
Hiermit erkl\"are ich an Eides statt, dass ich die vorliegende
Arbeit  selb\-stst\"andig  und  ohne  unzul\"assige fremde Hilfsmittel angefertigt habe. W\"ortlich oder inhaltlich \"ubernommene Stellen sind als solche kenntlich gemacht und die verwendeten Literaturquellen im Literaturverzeichnis  vollst\"andig angegeben. Die \glqq Regeln zur Sicherung guter wissenschaftlicher Praxis im Karlsruher Institut f\"ur Technologie (KIT)\grqq\, in ihrer g\"ultigen Form wurden beachtet. \\
\vspace{1.5cm}
Karlsruhe, den \rule{10 cm}{0.4pt}
\hspace*{6cm}\footnotesize{{Datum und Unterschrift}}

}}

% ------------------------------------------------------------------------------
